[集施廣益]比人呃左3000蚊，我可以點做

我係 carousell po 左幫人充值大陸隻那寶
其實我都知我豬
同佢充值過幾次都正正常常，咁就信左佢，比佢後數
最後一次幫佢充左3000HKD 等值人民幣
等左佢2，3個星期，唔單止唔還，仲要開始BLOCK 左我D contact，唔聽電話/WTSAPP/TG
我只你得佢全名，佢TRAN 過數去我HSB 既RECORD，同應該佢太空卡既電話號碼
我可以點做？
1. 報警，應該無用，又無借據，D狗都係HEA 9我，晒時間
2. 入稟小額錢債，但又無佢ID NUMBER，同借據，得WTSAPP RECORD，唔知夠唔夠料
3. PO 佢全名同電話NUMBER 上連登，唔知有冇犯私隱條例？
4. 其實。。。。。

利申： 我唔介意為啖氣 用幾皮野搞鳩依條友追個3千蚊

抵撚死

偉 係度嗎

繼續喺中國充值啦

1-3都係冇用...
你咁想搞鳩佢,不如用幾皮野引佢出黎搵人打鳩佢

EG:睇下佢有冇賣緊野/想要咩 起下佢底,扮交收

隻那寶

算啦 邊有得追

唔做犯法野，
但有冇方法引到佢出黎

大把方法。

利用佢貪念。

唔係收左錢先？

我都係想將支幣變港紙姐，
屌輕力D，好唔好

3000買個教訓

屌你老母，幫人充支那寶

用第個AC開蝕錢匯率充值POST,等佢PM你.
但你要求面交

佢個carousell 戶口都比人停埋了

我用實力呃返嚟
你憑咩拎返

係我豬

應該冇咁多人充?出之前確認電話號碼
佢係搵食一定係咁開ACC

幾好計
但佢轉晒電話，我點知佢係佢？

咪當人on9，充值過幾次喎，睇你個樣一定大陸仔啦，如果正常香港人周末上大陸玩嘅話點會放咁多人仔上大陸

信用卡充? CHARGE BACK咪得

咁我都唔係太計較個3000蚊，
為啖氣多

你肯定佢已經轉左電話?

你舉報你自己洗黑錢應該可以攬炒